點解Humble Bundle買GAME可以去到咁平?

隻天命2,暴雪賣緊60蚊美金
係Humble Bundle先賣12蚊美金
是咪有古怪

我覺得一定有陰謀
你千其唔好上當買呀

好似話會賣你信用卡資料
利申：發夢聽過

京京豬